https://developers.google.com/voice-actions/system/

其實只要兩個動作：
１. 在 AndroidManifest.xml 中加入你要的命令，範例如下所示為『寫』或是 take a note:
    <intent-filter>
        <action android:name="android.intent.action.MAIN" />
        <action android:name="com.google.android.gms.actions.CREATE_NOTE" />
        <category android:name="android.intent.category.VOICE"/>
        <category android:name="android.intent.category.LAUNCHER" />
        <category android:name="android.intent.category.DEFAULT" />
        <data android:mimeType="text/plain"/>
    </intent-filter>
2. 以寫心得為例，系統會呼叫你的 Activity(承１)，然後將寫完的心得傳給你處理，
　所以在你的 Activity 的 onCreate() 中，我們就可以用下面的方式取得:
    Intent t = getIntent();
    String s = t.getStringExtra(Intent.EXTRA_TEXT);

我覺得，整個就是導 search 到我們的 activity 來, 請參考:
https://developer.android.com/guide/components/intents-common.html#SearchOnApp

以播放音樂為例，用內建的功能是很強，但是就沒有我們要的自建播放清單、上一首、下一首等功能
